由小學雞回鴻福郎啲挑釁，見連登小學雞為害之深！

鴻福郎幾垃圾無需再提，是是但但寫幾句引戰嘅說話，就引到班小學雞係咁同佢推post, 比人釣魚仲以為自己好屌得。make stupid people famous, 就係咁班小學雞。
連登比人話低質，唔係因為有一個鴻福郎，而係回佢果班腦殘小學雞

見到啲。。。。。。。。。 ？？？？？？？？？？？已經知邊個post

咪係囉